望住Nike 返炒嘅Kobe 4 我諗起你

又到咗呢一日
係我同Candy分手第6年嘅記念日
每一年嘅呢一日我都會去旺角朗豪坊門口懷念一下
因為呢度就係我哋最後一次見面嘅地方 而同時間我都會有衝動WhatsApp揾返佢睇下佢過成點(當然其實都係想復合)
我一路行一路諗
我到底應唔應該搵佢
直到我見到佢

Kobe 4 Protro

我人生中第一對籃球鞋
陪我征戰學界沙場
踏遍港九新界街場
贏過無數比賽嘅籃球鞋

我同佢分別嘅情景依然歷歷在目
我仲好記得著咗佢4年之後嘅某一日
我如常著佢落街場鬥波
打打吓突然間拗柴
望一望對鞋
先發覺原來鞋底甩咗
就係咁 我對Kobe 4 就正式同我講拜拜
喺往後嘅日子我遇過好多唔同嘅鞋
有好貼地嘅D.Rose 3
包裹感極強嘅Curry 5
支撐度滿分嘅Harden vol. 2
但係冇一對俾到我Kobe 4 Protro 嘅感覺

我望一望呢對咁新淨嘅Kobe 4
唔知點解睇極都覺得唔係太靚
我哥時先發覺原來我鍾意嘅唔係對鞋
而係我同佢嘅回憶
回不去嘅回憶
「先生! 有興趣可以試吓喎!」
允記嘅職員笑笑口咁行埋黎同我講。
我冇答到佢
只係擰一擰頭
同時放低咗對Kobe 4

我諗有啲嘢都係留返喺個腦度比較好。

facebook定xanga？

情聖

冇人想知呀

有無邊個想知？

🤯

Kobe V

邊間允記有kobe4賣